交友app到底會唔會識到女朋友

巴絲打們，到底交友app會唔會真係識到女朋友？其實要發展幾耐先一齊到呢？

但如果一個女仔話做你軍師教你同其他女仔相處，係咪無行呢？

勿認真。

睇人 唔係睇地方
你個人掂 入男廁都識到女朋友

凶多吉少
其實主要都係睇對方對你有冇feel, 有feel可以好快一齊， 冇feel就 bye bye

何謂有feel?睇樣定其他？

靚仔邊到都識到！ ！！， ！！！！！！！

你地最初係，點傾計？後來又點會出黎見面既？

毒L無女

哦，起碼要傾半年先互信，咁你地個陣傾得密唔密架？你會唔會有戒心架？

話做你軍師，
可能對你有好感，因為你同佢嘅傾偈嘅機會就多左！！

亦可能，佢仁慈，想單身狗出到pool

真係好羨慕你，其實我驚自己太急， chur走左個女仔，因為自己都唔知應該識幾耐先發展。對方又好似唔多密回我，無咩主動搵我。雖然識左一個星期而已

女追男有咩 signal?這些機會不是屬於我的

會,豬扒

做得軍師應該都無架啦

傾左幾個月都唔捨得出街 講到冇野好講
晒晒d時間

傾左一星期就約左出黎
2個月後拍拖
依家2年了

好誇張下，一星期就出黎，個女仔幾大膽，男仔應該好令仔

激嬲左佢，同你傾反一個鐘電話解釋反

同男朋友傾左兩個月就一齊左
到而家都仲係好錫我

我係絲係我男朋友約
佢話啱傾唔好等

傾咗3個月 開始冇話題了so sad 雖然佢唔會hea覆我

但岩傾你又肯既？但應該仲有好多選擇架

個陣你地既溝通係好密，定佢會chur你架？

同女友識咗一星期，轉埸whatsapp，再傾多一個禮拜得手，而家好sweet

一開始多男仔搵我嘅之後無左影
利申男朋友正常樣
樓主加油 可以誠意打動個女仔

傾WhatsApp傾得好密
最高峰試過一次過來回有50條message未覆
每一條message都有幾行字
要覆差唔多一個鐘先覆曬
因為我哋都好中意無限延伸
諗番都覺得好顛

佢嗰陣唯一chur係見完我第一次就不停咁約我

想知你地點樣轉場傾多啲
非狗公，所以唔想用啲狗公方法轉 廢事比人誤會

我都想知自己可以點，佢又話感覺我唔係佢鐘意既類型

我連whatsapp都未覺得熟到要比我，只係用tg

我都覺得，如果你鐘意佢就主動點啦，可以的

唔會

你樣子如何 你的際遇也必如何

此post 已完 勿再回覆

靚女同事唔知點解要靠交友app識人，仲拍埋拖

起完樓主底，等我推斷下樓主發生左d 咩事先

樓主應該係早兩年同個女仔傾得好密
然後個女仔有一排開始hea 覆，搞到樓主好唔知點咁，最後忍唔住打左成篇文去怨個女仔，搞到一獲粥，

事隔一排，樓主又開始係唔同既途徑識到新既異性。

但每次只要d 異性同樓主有任何簡單接觸，樓主就會幻想人地暗戀佢。例如人地明明有仔，影你一張相就話人地暗戀你；女同事望多你兩眼就話人暗戀你；搵工agent 同你傾多兩句就幻想可以發展。

最後搞到身邊d 女仔個個怕左你，所以去交友app 搵食。

建議樓主：唔好咁敏感成日ff 人地係唔係暗戀你，就算真係暗戀，你作為男人都無理由要女仔主動黎溝你。不如用實際行動去了解多d 對方，然後最重要係feel 到人地無意思就應該要撤退唔好死chur.

另外交友app 識既人唔好太上心，聽你描述，對方好似無乜意思既話就當普通frd 吹下水就夠。

玩呢d app 千其唔好死chur. 與其chur 一條女不如match 多幾個唔同既女仔。因為每個女仔係app 度都係同時有幾十個男仔搵緊佢的，一chur 就會反感。

加油 等你好消息

有幾誇張
我傾兩日就出，兩個月後拍拖，而家都三年啦

match親都唔講野 咪晒小妹qouta啦

有料
人生金句

＊全撚部美容保險雞

結埋婚 bb都生埋

傾三年先出 我計過我仲有19次拖手機會

快d扑野啦，一定掂

我同囡因識左2個禮拜度就一齊
開頭傾左一個禮拜就拎whatsapp
之後轉左whatsapp幾日就約出黎
約出黎果日就一齊左了
都半年了

好睇你地有無feel，有feel大家都唔會想等

gay

Ching真係有料
講得好岩

點樣19次

屌你都廢事

柯南係咪你？

打蛇隨棍上緊係

話自己唔太識同其他女仔相處
次次同親女仔一齊食飯都亂哂陣腳
可唔可以出黎比我實習一下

一嘢拖佢隻手啦
等下等下真係變左朋友

呢d app識既要等8個月都仲等緊係咩玩法？
根本傾咗一個星期轉唔到wtsapp既，棄
Wtsapp完一星期約唔到出街既，棄
第一次約到出黎開始計一個月後發展唔到關係既，棄
呢d app已經係最直接既交配渠道，仲直接過speed dating
你若果走去花超過兩個月時間落同一個對像身上完全係on撚9

我BF一開始都話做我軍師, 話我知追我D男仔諗咩
點知佢教教下就話唔想放走我
所以我地就一齊左

19*3=57年+埋我岩岩用左個3年=60 60歲我都仲係單身咁就可以去死啦

會不過機會唔大

會唔會咁易，我覺得個女仔係保守型

我覺得佢教我，但佢應該知我對佢有意思

軍師可以純粹係一個keep contact的做法
唔一定係frd zone你
傾多D計,睇下佢咩態度先諗

點解個個傾咁短時間就咁快追到另一半

你係仔, 佢係女, 仲要知你對佢有好感
佢咁做只有兩個可能
1. fd zone你
2. test下你會點反應再觀察

1的話你可以收皮
2的話就拎黎當笑話講下算, 咪撚真係同佢認真講

點解你地個個都傾一頭半個月
我次次都好快出 因為出街先會現形

因為正常啱既就好易一齊咗, 大家都唔想miss chance
拖住拖住的話基本上肯定係是但一邊想拖住對方,呢d根本唔會有機會成功
所以成功既case大部份都係好快搞掂

有d傻仔以為傾得多=熟d=出到黎機會大d
好撚on9

但我想知 兩個星期追到另一半
拍拖之前有冇考慮大家家底個類😖
伯母伯父鐘唔鐘意對方一齊個類問題？

佢講左話感覺我唔係佢鐘意個類型，問我會唔會唔開心

巴打你問得出咁既問題都幾搞笑

由呢一刻開始唔好再contact佢

有點數有女友

真相係有錢實得

你靚仔咪會

😂 當我冇問過
我真係唔知...

我好想同佢一齊

開門見山。 無野好驚

其實我唔明白咩係佢講所謂喜歡既類型

未傻啦 講得呢句姐係想你同人地一齊 而唔係我

當然我上面的設計對白就係簡化版黎，唔好照抄要加多d互動

如果係保守型更加要軍師呢啲藉口約出嚟

所謂軍師只係藉口
同做契哥契妹一樣

咁無啦, 女仔開到口咁講, 連後路都唔留俾自己, 證明唔work
早D放棄, 早D出發

會識到 我同男朋友識左十個月先一齊

問

未必架，可能教你點溝佢

你拍拖定你老豆老母拍拖啊群腳仔

佢好好彩

交話app識左一個月
之後見過兩次，最後成為左我女朋友

加油

睇你好唔好彩

想知道絲打同另一半邊到識。我想試下，但又驚被人呃蝦條

兩次就成功？
太幸運了

想問成功既多數用咩APPS?

過程順唔順利？

你係女？

你會比咩signal架？

我都覺得太幸運，拎到電話已經好難，仲要約到出黎

人地問起邊到識
答交友app 感覺好柒

所以有D人對交友app識返黎既人唔會認真

心理時鐘巴打

係啊

未傾過就出左黎
食左餐飯 見左3次就一齊
其實佢應該個個都追

咁係咪即係你特別易追

又唔算

佢無特別追就一齊，有無咁易？

梗係

交友app先易喎
大家目標清晰 岩key就一齊

首先揀個陣就唔好咁濫 係人都要
之後只要保持戒心
唔好咁易信對方講既野
堅持唔好付出咁多就得

一見面就一齊咗
快到咁？

無人叫你咁誠實架嘛
食左誠實豆沙包咩

機緣巧合下認識

婚禮嗰陣
司儀：呢對新人在tinder認識

咪好
令人覺得咁都可以一齊到結婚
緣分

屌，我都想比人主動識，條仔有咩吸引你？

同埋你真喺覺得呢樣野唔好聽既
咪話fd搭fd囉
婚禮姐 都唔一定要所有野全盤托出掛

用tinder真心識到？

同樣差唔多三年，老夫老妻咁

係我無講太details

點解咁耐

會，但唔係我

反正我識到

佢無話要一齊
跟住有第2個人追我
之後佢知道左之後就嬲左我
無再聯絡過

佢放手你即刻施返落去 搞掂
好明顯臨門一腳

咁tg都可以傾架姐
其實最緊要都係聯絡到佢同佢覆你

SweetRing
你放輕鬆d當識新朋友
睇下佢願意花幾多時間落你到就知佢對你係咪上心
當初男朋友放工就一直WhatsApp我
而家就番到屋企食完飯就打俾我傾到瞓著

難得揾到價值觀相近嘅人 但交換咗whatsapp兩日傾傾下就消失咗

女人心，海底針啊
Ching

點比signal?又驚太主動嚇親人

同男朋友都係無樣交友APP識 利申：我拖佢先

點消失法？

食又得識又得，拍左年幾，拍拖黎講cmb唔錯，食就Tin 再舊啲Sko依家是專一撚

問問題都唔覆 見住佢online

諗返起都覺得好笑

配服

好奇呢個post既巴打/絲打玩開邊隻交友app?

玩開sweet ring ,因為覺得tinder好多假account

你主動話鐘意佢啦，可能佢等緊呢句

App識7日一齊，結左婚，問尼d好蠢，都係睇縁份

識到 不過機會微 就算有都係當 sp

點睇夾唔夾呢？

磨合下先知係咪自己中意，到時候你就知去留

身邊都有幾個朋友網上識到另一半，樓豬加油

利申單身

利申 有男朋友

我覺得個人正正常常咪會識到
聽fd講有啲3x-4x嘅中佬會玩交友app
好猴禽飢渴 成日send幾十個msg黎
傾幾句就約人
我自己以前玩就未遇過呢啲人
覺得響連登識嘅巴打正過交友app個啲中佬同痴漢好多
直覺交友app多數想搵sp就冇再用過了

根本係浪費時間

咁女仔係會好有心機打好多野傾，定主動搵個男仔架？如果無係咪無行架？

會啊
主動傾吓偈就一定
主動約就唔會 女仔都要啲矜持嘅
不過我諗傾一個星期都約得架啦
女仔對你有好感你都會接受嘅
不過真係唔好咁猴禽 同埋出到黎正正常常 乾淨企理就ok

你記住一樣野先
就算條女肯同你出街，對你態度好好
都唔代表人地想同你拍拖
唔好幻想太多野，會傷身又傷心

唔會，你個人要本身好得先可以
但你個人好得既話就唔需要交友app

識左一星期左右，但個女仔唔會主動搵我，佢剛分手

做情侶會做既野但唔拖得手
即係點

咁你又唔好比人個印象係一黎就問人攞電話
其實好簡單，你唔好抱住個心態係搵女朋友
識左個朋友先囉，同埋一開始唔好咁chur
個人認為 可以傾下有咩興趣呀，星座呀呢啲女仔有機會答你既問題
到左耐少少問下鍾意食咩，咁問完幾時先適合約出嚟就睇你自由發揮喇

貼士係 唔好咁叫轉WhatsApp 傾，比人個感覺會有機心
反而試下問轉ig / tg
但問得ig 首要條件係你本身d相都唔係柒既，同埋善用story

我參加過一次個司儀講：
呀 原來一對新人係微訊附近的人搵到對方

個感覺都幾柒下

一齊訓係咪即係訓同一張床但唔扑野

唔一定，可能教教下變左佢鍾意你呢

雖然中美未和好,不過今次buy你

CMB識, 依家準備結婚

好想有個女朋友

如果你係樣衰柒毒窮再加唔識同女仔溝通既話去到邊都唔會識到架啦
玩交友app要睇人再加運氣，咁先有機會識到女朋友

傾傾下計有時比啲曖昧emoji/字句, 約佢出黎食飯睇戲就有不經意ge身體接觸 觀察下佢對我有無好感
最後約佢出黎傾自己ge心事, 傾傾下, 佢安慰下我再講下佢自己啲心事, 果刻氣氛好就一齊左

你地坐海旁會唔會傾戀愛話題之類?
聽你咁講就有啲係friend-zoned 情況
不過你唔主動, 佢又唔主動, 最後曖昧ge感覺會慢慢消失, 最後真係變左朋友

睇黎可能要傾一排，好多女仔都同好多男仔傾緊

其實都係架, 玩交友app好多人都係漁翁撒網, 身邊識得幾個都係同一時間同幾個人傾計/ flirt緊幾條女/ 仔
所以都好睇拍左拖之後另一半有無del ac & app
有人建議打鐵趁熱, 覺得岩傾就即係約出黎睇樣;
有人就建議傾耐啲先, 起碼一兩個月先出黎
2樣都有好有唔好啦, 但我就係傾左好耐先約出黎, 起碼少啲dead air, 同埋出黎唔洗比人查家宅咁問(最撚憎呢樣)

其實一個女仔有咁多選擇應該都會睇定d覺得真係有d feel先會肯同條仔出街喇

D 清潔姐姐比你溝晒

其實點先會個女仔對我有無意思？

你真係毒撚求敗……起碼都傾大半個月 啱傾先約人出黎食餐飯啦

其實你要諗嘅話即係代表佢對你冇乜意思喇
順其自然喇ching，媾女最緊要唔好咁上心

屌清潔阿嬸⋯⋯

Concept錯到七彩
根本玩呢d app就唔係咩傾得耐先約成功機會大d
係睇你傾既野可唔可以連結去邀約到
正常根本傾一陣就要搵機會約
如果唔係只係浪費緊大家時間，個app咁多異性，邊有人鍾意同異性淨係做網友，除非嗰個人平時生活勁撚無聊
約出黎條女先知你係咪潛在發展對像，咁你地往後既溝通先變得有意義
約出黎唔啱咪斷聯，下個

識真係唔難，最緊要一開頭唔好太上心
毒撚一開波就係識到一個女仔就好認真
覆慢少少又chur住哂，D女仔最憎

過來人經驗就係當你抱住無所謂嘅心態
你會發現唔覺唔覺就識左好多女仔
到時先再慢慢揀想同邊個發展

唔會通常講幾句之後就冇再覆機
黎黎去去咁介紹自己

用咩app

唔該絲打

傾左一日就約第二日出黎
兩個禮拜左右就一齊左

通常好快一齊 亦都好快分手

用得app多數都關通知架啦
所以根本唔醒起要搵你
除非你好特別

一齊兩年，唔係大路公廁app

鍾意就盡快上啦 你唔主動 拖拖下就無㗎啦

我同我老公SKOUT識
傾咗幾星期之後見面,算係一見鍾情
見面第一次有錫,過咗唔夠一個月之後拍拖
拍咗10個月同居,拍拖5年結婚
而家都結咗3年

如果個一星期日日傾無所不談
又合眼緣 約出嚟一啲都唔會怪

我之前都係咁差啲想同個男仔一齊
但後尾係自己冇信心

你同啲保險雞講你買保險, 佢哋實衝出嚟俾你屌

覺得自己唔夠靚 又冇咩特別好嘅地方
驚好快一齊咗後會俾人嫌棄

我都係覺得自己唔令，女仔唔會揀

我fd條女真係交友app識
都一齊都大半年

都搵幾耐先可以搵到？

巴打唔好放棄，一定會有架
利申22A0

啱傾唔好等，正評
傾等耐唔見面感覺好虛幻，同晒時間

我fd好似搵左個幾月就識到佢
之後好快就一齊左

唔會俾佢知 會保持返距離
寧願做返「無所不談嘅朋友」就滿足了

好可惜

玩左幾日cmb, 但係咪男仔難識人d, 冇人like我 (利申: 正常樣)

勿認真，之前試過識拍拖一個月就散

我真係唔識開話題

一開始好好傾 之後又慢慢冇左
而家間唔中會覆下大家story
見過一次
仲有冇機

咁都咁多負皮

我都唔識開話題

無了
佢對你既印象已經定咗形
除非你比佢睇到你脫胎換骨，咁就可以再約佢

試過傾兩個幾月先見第一次面 隔一排會keep住見 見左兩三次 每日都會傾計 覺得對方幾好 但點都係冇feel 覺得好似做朋友幾好 但大家玩app都唔會想識網友咁簡單 我都唔想但有冇人都係咁 好難對app嘅人有feel

同男朋友交友Apps識，拍拖3年 就long d 5年 呢家番左黎香港做野 仲開開心心

如果你用開啲開樣profile app
你個樣學歷做咩工健唔健談身高經濟環境
全部都一開始就計哂入去
仲有要課金

On9一問 交友apps究竟點同異性傾落去 match都好多 但無乜一兩個傾到計

好奇一問 有無識過交友app見到自己識既人

傾咗兩個星期
第二次約會就一齊咗

我傾極無回音，應該個樣出事

查完屋宅 講多2句就消失 無限loop

自己覺得比較難維持
因為你係邊度識佢返嚟
佢亦都容易係邊度識到佢下一任男朋友
交友程式太容易用到了
而且容易keep secret

淨係做到朋友/炮友....

神回

就係驚呢d太老夫老妻得濟，悶就會玩番交友apps

你啲問題都幾空泛下，交友app的確有機會認到異性，
至於可唔可以做到男/女朋友就睇你自己做化。

正常既, 好多女都會咁諗
但若果覺得對方只係做朋友幾好既就用返正常朋友態度對人
人地就會識做
否則拎黎搞